［勿助長代購勿提L’Oréal Group 第一頁有懶人包］化妝護膚討論區#117

另有更多品牌未能放入poster內:
Atelier Cologne, Roger&Gallet, Cacharel, Yue Sai, Guy Laroche, Paloma Picasso, Proenza Schouler, Magic, African Beauty Brands, Essie, Niely, Shu Uemura Art Of Hair, Mizani, Biolage, Seed Phytonutrients, 3CE

LANCOME 事件重溫
蘭蔻取消何韻詩演唱會風波始於2016年6月上旬。法國護膚品品牌Lancôme邀請何韻詩合辦小型音樂會。由於何韻詩因其同志身份及支持抗爭的形象，已長期沒有品牌給予工作，這次「久旱逢甘露」，她亦在其facebook落力宣傳有關活動。不過受到中國大陸網民及媒體《環球時報》怪責後，6月5日，Lancôme即於微博及facebook專頁發出一式兩份中英聲明，澄清「何韻詩小姐並無牽涉任何代言人合作關係」，重申何韻詩「不是Lancôme蘭蔻代言人」，其後更單方面取消音樂會。不少香港網民聲稱杯葛蘭蔻，何韻詩本人亦發出嚴正聲明抗議，而部分香港藝人如王菀之和杜汶澤都表態支持何韻詩，結果引來國際媒體關注。

Source：

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！#2
[url]
[/url]

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」
講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

懶 人 包
如果有其他絲打想幫人或者分享都歡迎send email比碎朱古力忌廉lihkgbeauty@gmail.com

依家新開咗一個絲打Swatch圖懶人包，由#88開始都會持續update

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh, Nars(為加入中國市場而重啟動物測試)
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals, 因為呢個係中國法律永規定
2)
3)
4)Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度啲野5分鐘內好開新post啦謝謝大家\

光復香港 時代革命

藍色美妝品牌/零售商/KOL等清單 (25/1更新) - 1
紅色highlight表示新增
絲打可自行決定買定唔買

美妝品牌:
Addiction (BA Mavis Shek篤灰手足)
Amika (聲稱罷工即炒)
CDP (淋病專用化妝師 Gary Chung 屬cdp合約化妝師。一向親共撑警，並於FB上粗言穢語辱罵示威者者為曱甴垃圾窮人等等，cdp 則出聲明表示wfc)
Clarins (cctvb忠實客戶）
Dior (除左出 "宇宙都係中國的" 嘅聲明，仲無啦啦時裝show度播中國愛國歌曲 "我和我的祖國" )
Ettuasis （用pc仔狗乸做模特兒，該位模特兒亦經常喺網上發表撐警言論）
Fancl 同上 (除左係cctvb忠實客户，仲有絲打提過高層全部都係藍絲)
Kose Grace One (cctvb忠實客戶)
Neutrogena 同上
Olay 同上
SKII 同上
雪花秀 （員工番工唔可以戴口罩）

其他美妝品牌:
Fresh
Givenchy
Mac
以上3個品牌及Dior都有份出"宇宙都是中國的"嘅聲明

美健產品品牌:
Blackmores (cctvb忠實客户。標榜澳洲同陳豪，但原材料係來自中國)
幸福醫藥 （cctvb忠實客户。報警要連登刪左教去藥房買散裝藥嘅po)
撒隆巴斯(用奶共奶到雪雪聲嘅中國護旗手黃祖藍做代言人)

零售商:
一田(新鴻基集團，自動波放黑警拉手足)
莎莎 (背景藍到黑，9成員工係蝗懷疑佢地冇請過香港人)
卓悅 同上
惠康 （cctvb忠實客戶）
萬寧 (牛奶公司集團，主動交cctv 片畀黑警)
7-11 同上
H&M (巴絲連登報料H&M唔畀員工著黑衫番工但又唔夠膽出通告白紙黑字寫明，1/10唔畀著黃藍黑白衫番工，著左會當no pay leave, 扣600蚊一日)
Logon - City super (管理層會叫保安跟手足，員工罷工無返會被抽後算賬等)
Sogo (藍到黑。港資，細劉係大股東。多個手足有提及: 禁員工戴黑色口罩，員工多數藍少數黃特別是收銀保安都係藍絲多，入面好多福建幫，保安請退休狗，保安阿頭係退休時沙，入面有便衣狗，出面tg 放題都要做生意唔畀員工走etc)

絲打們可以自行增減/修改

遲咗少少買sailormoon已經乜都無

買唔到sailor moon胭脂

訓撚咗....

原來sailor moon因license問題 唔ship international
唔ship就早響啦
2AM爬起身

我見啲人係咁留言屌佢又唔早通知

話時話 新post唔係#118咩

#118喎

Sorry 我琴晚唔記得改

有冇人試過invisalign? 箍得好唔好？

你應該去箍牙post度問會岩啲

有冇好用精華推薦？學生想揀啲唔太貴，做到保濕就可以

呢樣野問返牙醫啦
個個牙醫技術唔同

唔太貴定義係？即係budget幾多
100可以貴 200可以貴 300都可以貴
去睇下the ordinary/inkey list啦
最平又有保證係佢2個brand

Budget 200左右
本身諗過the ordinary
但聽人講有擦膠碎
唔知揀邊隻好

Factiv

錯手唔記得不推文 sorry

Factiv 暫時用落都唔錯，支持下黃店
我自己唔化妝，但朋友話化妝唔會有擦膠碎

食屎啦CP

好想要sailor moon呀屌

想買glossier
除左搵代購買 係咪冇其他方法可以運黎香港

見有幾個絲打話factiv
打算買枝b5試下
除咗精華仲有咩推薦？
利申 混合性肌

本身乾肌 琴日塊面突然間一起身就勁乾同紅到好似查左胭脂咁其實係咪乾到敏感，即刻買左ad+ 2號配埋3號用 今日降左紅但仲係乾 見呢道啲絲都推ezskin 同幸福肌洗面乳同卸妝？
想問有無香港買到既頂住先

好想要佢個眼影啊

就算用集運
而家個個買口罩應該責到成盤碎晒都未到手

有無好既deepcleanmask介紹
無點生瘡 但士多啤梨鼻極嚴重主要想清鼻既黑白頭#adore
thank you

黑頭一定係dmc
上個post有講wishh官網買$98
不過要敷30分鐘以上

試過用 但對我唔太work

集運

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

其實唔明點解sailormoon淨係喺歐美賣
外國真係有咁多人鍾意sailormoon咩
利申 喺美國 買唔到

本身諗住咁耐無買化妝品有差佬中肺炎咁開心買嚟賀下
唯有等下一個差佬中再買

我都係用dmc 清白頭一流但對我嚟講就清唔到黑頭啦

我通常full一個半鐘至兩個鐘真係浮哂出黎
但係想搵有咩可以收毛孔

係咪得我覺得cp個美少女系列好普通d圖好似好hea
同日本早幾年出果堆完全冇得比

CP畀人屌到飛起
又係真係抵死嘅
晨早知又唔出聲
雖然本身唔想買
但都對CP
再係咁又唔限買應該可以步上pmg後塵

因為所謂既limited edition效應

敷咁耐咁得閒我平時都係45-60min頂盡

我啲黑頭越黎越頑固試過60min冇料到

我而家嗰啲係皮脂管絲 清完都好快走返出嚟 我已放下 做完清潔就算 唔執著要消滅佢地

可以睇定嘢買啦咁

想問大家點樣擺雙頭化妝掃

最緊要個肺有花

最緊要個人有事

我敷完泥用黑頭針一唧 勁多黃泥出黎
一星期做一至兩次都係咁

Same..! 每星期做一次但每次做都總有好多黑頭 真係好污糟

用deep clean mask其實唔會將黑頭白頭清走
我諗只係幫你推佢地出少少
每次都要用黑頭針按佢地出黎
敷完個陣已經見到d黑頭個頭出左黎 再用黑頭針好細力按壓就出晒黎..每次都好爽好變態

用過innisfree kiehls glamglow origins
暫時覺得glamglow效果最好
但origins就最保濕 用完唔乾

日本點比

見到Jill夏胭脂好可愛 想買

就咁倒係手拍上面
或者買化妝棉倒落去輕輕抹
可以買啲濕左可以撕開既化妝棉
有需要時倒多啲濕敷急救用

新人想問有無咩代購日牌既店

我仲係用緊Borghese綠泥
敷完最易推黃色泥
每次睇到紙巾有一堆堆 勁有成功感

beauty ranking

Thisway hk

thisway_hk

請問係咪有絲打係 到植過睫毛？
效果如何？
心思思想試下植黎過生日
同埋有冇絲打係邊間植開 可以推介下？

之前去開benefit修眉
但佢而家暫停左修眉服務

所以想問仲有邊d化妝專櫃係無暫停修眉服務

筆直$200內就可以了

個人偏好沖水式面膜 凍膜cream mask乜都得 有無好推介其實annie’s way好唔好用

我買完整左都覺得keep得幾好 但我手殘整得唔靚
好想等佢dup番再整過

Lm
見到有個細kol趁住自己平賣口罩有光環就開店
但啲product係咁遮brand
原來係直銷嘢嚟

但陣味有d難頂

我覺得橙色同紫色都還可以
人工香料味，但可以接受範圍
粉紅色打開有陣腥味
但用落又無陣腥味

想問有冇人個鼻同鼻周圍都成日紅/暗沉
好似同塊面其他位唔同色咁
應該點搞好

我鼻翼紅，但應該好少人好似我咁on9自己攞嚟
之前冬天唔保養，鼻翼成日甩皮，我又手賤去meet之後就紅咗 想斬手

食緊A酸 塊面超乾
有無咩洗面奶保濕好用 係唔係唔好用會起泡嘅好啲
cetaphil
有追post見到幾推factiv B5 夠唔夠保濕

好似見到hidie有拍實測片 可以參考下

我個時用Cetaphil洗面會太乾甩皮
唔係極乾就輕鬆美膚洗面乳
仲係乾就可以試下avene cleansing milk

我見到！ website仲有set買 連碎粉好似好抵咁 不過我係想買佢個primer $390連碎粉 免運費好想買

有冇日日正常洗面程序？
直接用藥膏啦 skincare 只係for日常
冇醫療效果

唔起泡既已經好好多
ezskin都有

我就係用粉紅色
晚晚用都有少少作嘔
不過真係幾潤

試下gel plus 開頭用有D乸乸地 但去暗粒幾好
唔好去萬寧買一黎藍 二黎賣得勁貴

上次見到hktv mall有

用緊紅色覺得幾香
玫瑰花味

大家有無好嘅facial推介唔想幫襯啲死sell爛sell嘅

想問下有冇人用過Anskin既面膜粉

我人生第一次敏感就係因為佢 而家都Keep住敏感

12蚊店有得買6粒裝可以去試下

個眼影盤啲色睇落好pastel其實好鮮艷

額頭有好多暗粒，周不時生暗瘡
醫生開咗外用A酸，叫我搽7日
但仲未好返哂，份量夠搽一個月
想繼續搽
點知整唔見咗盒藥膏
係咪一定要再睇醫生先開到A酸？
定係就咁叫佢開醫生紙俾我去藥房買都得？

巴打塊面係大油田 冬天都唔會乾？加個乳液做基本保濕都好呀
化妝水個人認為唔洗買貴 muji化妝水都好多絲打推
防曬我自己用緊elta md 41度有色物理防曬
但評價有d兩極

唔確定你咩膚質同需求，好難推薦產品俾你
我宜家朝早係清水洗面，但我會用二次清潔水抺下塊面再護膚，因為我擔心唔乾淨，但唔用都ok(我以前試過唔用都無生痘)
你講嘅洗面乳我無用過

SKII係精華唔係化妝水黎
我用過雪肌精，個人唔鐘意佢唔夠保濕同太大酒精味(唔係敏感肌唔需要怕酒精)
護膚最好加返個乳/霜去鎖水

防曬睇你需求，日常返工/學spf35就足夠，長時間接觸太陽就spf50
去角質呢啲都要睇你膚質

希望你所指嘅B5全面修護霜唔係我心諗個牌子嘅，對牌子有疑惑麻煩睇睇第一個po

可以去藥房買differin
不過其實外用有幾代
我唔肯定醫生俾你嗰隻係邊隻
但differin應該最易買到

23.5N啲凍膜好正

易生痘痘 粉刺肌
有時想快速上個素顏霜出街
有冇好推薦？要不致粉刺 不致痘

Thanks!! 我試吓去藥房買
醫生開嘅係Adapalene 0.1%

好慘nd仲要唔平
我都跌碎過becca同jouer

嘩。。。。呢兩個牌子都唔平
之前心絲絲想買jouer，但網上見人話會自碎我就放棄

膚質？年齡？

Thanks 我試下先

最近買左幸福肌不再孔慌黎試下，想問下各位係咪當toner就咁用手拍上面就ok? 定係用化妝綿抹會好啲？

想等到週年慶再試多啲產品，追番po 想試埋防曬同角質面膜

佢官網有教唔好用化妝棉呀,會吸走哂D精華

無睇到教學唔該晒你

想問下有無絲打用過factiv隻B-complex乳液?
係咪真係改善到皮膚暗沉

想問有咩遮瑕介紹
用緊excel但覺得唔太持久

防曬同面膜都好好用
好用到已經回購左幾次

Nars 雀斑都遮到

好想買但無優惠個價錢又有啲貴

有用，唔好對佢有咩期望只會小咗岀油。

想問下大家邊度仲買到pk107
或者會唔會有替代

Sk2係好用既，我用嗰排塊面冇乜特別野發生，最明顯係少左暗粒，總之皮膚整體上好左
缺點就係貴同埋唔岩乾肌用，但一枝230ml，唔濕敷既話，我用到大半年

同埋最好唔好用磨砂係塊面到，因為都幾傷
可以用酸黎去角質

請問有冇碎粉掃推薦🙏🏻用黎上粉餅當底妝
見ig勁多人推薦淘寶掃 但依家淘寶不了
求推薦分享謝謝你

宜家shiseido好似有更新版嘅pk107，網上有人對比，好似話上多唔會好似pk107咁顯藍光

鐘意勁閃眼影用咩primer好

離題先

大家組咗新工會未？？
7個人就成團啦

我都係呀絲打！
搞到用咩都要好小心！

本人肉眼冇咩分別
不過一係陽光/燈下同行嘅人都會""話塊臉望落似貴婦肌

Benefit有sponsor黃到金嘅balu拍片同埋俾products佢做giveaway
大家可以去睇下balu新片

想請教下有無咩美白產品介紹，本身黑底，面色又差，暗黃仲有，黑眼圈同眼紋都想救下

本身皮膚混皮，T字位成日有油光

但係上面效果係咪一樣？可能宿舍燈光問題 我上PK107嘅時候未試過見到藍光 平時搽完都唔覺有咩分別 係最近影多咗相睇翻先見到效果

想問下有冇瘦面機推薦

我只用過舊版對比唔到

我之前都好奇上幾多會有藍光，所以我試過用pk107重覆上同一地方，上咗大概3次之後會有明顯藍光
其實我都覺得效果唔明顯但望鏡又覺得有效果

我用手指狂捽再畫落手臂都見唔到
咁你用完之後諗唔諗住試新款？

Luxbeauty 係藍架

我搽緊外用a酸
個醫生叫我唔好full mask因為會塞毛孔爆瘡
但又乾到甩哂皮
應該點算好

尋尋覓覓都搵唔到一枝好保到濕嘅精華 無限budget
睇左3個牌子 或者絲打介紹其他都可以

好難講，我鐘意試新野，Paul and joe嘅妝前我都鐘意用，但用到第二枝時覺得好用但好膩
我預計我塊pk107可以用多兩年
不過我諗我會買嘅，反正化妝品唔厭多

Real Tech

Shiseido 131

factiv B5好好用

留名
我都係啲皮膚勁暗黃同暗沉，
特別呢排勁夜訓，一夜訓就好似黑幾度咁，
諗緊去唔去美容院打下啲美白激光之類

想問下Estee Lauder枝advance night repair精華係咪好正？佢系列個枝eye serum又有無絲打試過？

呢排戴口罩搞到塊面成日起敏感
唔知係邊度睇到話戴口罩前搽少少碎粉係面乾爽啲會好啲
試咗兩日塊面真係好好多
戴口罩令到皮膚敏感嘅絲打可以試吓

我有用緊tunemakers toner同神經醯胺200
神經醯胺200係好似水咁 用上面無乜感覺
但用咗一段時間真係有覺得皮膚穩定咗少咗暗粒
所以用完一支大已經回購咗 不過cosme store成日無貨 佢唔係特別平 不過個人覺得值得一試
Factiv我都有用緊B5 我自己好中意 真係有保到濕
唔會起擦膠碎
EAA我都用過 係之前未要日日戴口罩嗰時用 係有覺得膚色均勻咗 又平過好多牌子嘅美白精華 仲要factiv黃嘅不過依家日日口罩就無特別用美白野 係keep住普通保濕同清潔算
利申 都係乾肌

我自己廿頭就用 個時用真係好有效果 捱完夜用皮膚完全無差過 同埋d暗瘡/暗瘡印去得好快
至於次序我係toner後用 如果搽其他精華我就唔用anr 我自己都有用水楊酸 用水楊酸個日就唔用anr/factiv 之後就搽少少cream就算

兩樣都係 因為有時皮膚狀態好其實唔洗搽咁多anr 同埋驚皮膚適應左之後用就無咁好效果
個人覺得anr修復>補濕 加少少b5提升補濕

右邊咩色號

絲打用邊隻碎粉

Tunemaker Toner我覺得好好用！！查完之後好保濕咁，佢個texture好rich但唔會好有負擔感反而200果個對我黎講效果又唔算好顯著~ 可能因為成日帶口罩都化妝啲皮膚差曬

絲打想問下你平時喺邊間cosme買？

想問下絲打有冇用佢個面霜？ 我買咗toner，面霜同200，想一齊用，但又怕宜家天氣轉熱用面霜太厚唔適合

toner搽多幾層
如果識睇成份其實又唔係全部mask都唔得
同埋用 muslin cloth 洗面
啲皮唔會咁勁

有呀！！差唔多用曬一罐
利申極乾肌
雖然個質地好似娥羅納英咁厚，但係我又唔會覺得太立
冬天用佢就掹車邊保到濕，依家呢個天氣我又覺得ok

好燒睇睇下官網連micro essence都想買埋

有無超勁黑眼圈絲
鼻敏感引起 想試下醫美一了百了
但見好多都話打針 又唔想打
有無絲試過其他方法又work?

我都好鐘意個toner
我兩次買都係星光行嗰間最後一兩支咁 朗豪坊去親個貨架都無乜野淨銅鑼灣嗰間我就未去過

轉隔離post 留言
（佢應該貼漏依到）

唔好意思借一借位
知道好多痴線西有like 同幫襯過Here We Seoul
想大家睇清楚藍到仆街嘅老闆
同埋唔好再幫襯藍店
如果可以請幫手話俾更多人聽

[借朋友AC]香港美容界之恥，完美演譯藍到發黑男加無知吹水中女，Minus+(Here We Seoul)藍到仆街!!!

我用by terry hyaluronic hydra powder
其他碎粉應該都得

想問下各位絲打喺邊個網買tunemakers d野?
呢D時勢廢事出老銅同尖咀, 其他cosme 分店又唔近

想問下toner係保濕水定有aha個隻

zoeva 平價歐美高質仲要幾靚

唔知係爽膚水定精華水
上網睇水楊酸去到暗粒 買左黎試

夏天變左混合偏油 呢個乳液唔岩用了 唔想浪費 仲有一半 想75蚊放左佢 1月尾在日本toyku hands買的 有冇sis收留

多謝滅火

我都想買 應該有既 久唔久會搞一次

Beauty Ranking?
黃店開名啦

我都用過
完全冇感覺

油肌用咩做鎖水比較好?
諗緊clinique既moisture surge

lux liquid lip超好用
matte得嚟唔乾 個掃又好用 好易搽勻
質地有啲似mac powder kiss 覺得mac奶共想搵dupe可以試吓佢
我一試就鍾意咗 遲啲等佢減價買多幾隻色

我用完呢隻敏感係咁生粒粒
我唔係敏感肌都咁

咁有冇咩推薦

Ad+ 油肌可以用清爽版
仲要係黃

買左only minerals呢枝lip serum 04 號色
好潤 好岩我呢個乾到仆街嘅嘴 修飾到唇紋仲要深唇都顯色 但而家要帶口罩 只可以係屋企照鏡開心下 唔知夏天用得未 仆街支那

呢隻cream好多矽
所以皮膚查完好假滑

好似不錯搵日去睇睇

我知呀 睇過成份表
但唔知矽對皮膚好定差
我用過佢隻黃gel 都係多矽 但搽完唔笠真係好開心

矽會block毛孔
唔好用咁多哩類野

有冇咩去斑精華推介？

中性既成份
但我自己會擺係朝早用
當埋粉底primer
早晚都用重矽既成份會易出粉刺

不如儲錢去打pico
見親人問我都想咁答
就算俾你買到1000蚊一枝成份又好又work
用3-5枝 頂多淡到一半
不如去打laser
求其平平地美白精華+防曬已經夠你maintain個效果1年以上
(食避孕藥/有婦科問題另計，呢啲成世都要keep住打斑)

唔該曬所有絲打

我係用原液保濕水

唔知大家ig 有無見過人賣dr secret 護膚品
標榜用完皮膚靚到唔洗化底妝
啲真人before and after 仲好大分別

6同7效果有咩唔同？

想問有冇橙色concealer推薦？我個黑眼圈深到用左兩層nars concealer遮都見到 想試下調左色會唔會好啲

有無推薦邊間打pico？
價錢幾多左右？
同埋要打幾多次先有效？
謝謝

前排cult beauty 買olaplex 有優惠
送左枝7號
跟著發現將6號加7號 mix 埋一齊用頭髮會超滑

pico可以
同最常見既1064 台灣叫淨膚
google淨膚雷射會多好多資料可以睇

香港既真係唔知
pico有平有貴
用鏡又會再貴啲
真係嚴重就搵醫生打 專業好多
呢一兩年應該平左好多 醫生打可能都係5-6000一次
幾年前要成萬

傳銷 冇來頭冇保證既產品唔會用
其實如果你好似佢地早晚都勤力護膚，做齊咁多step皮膚都會好好多 同埋襯而家戴口罩少啲搽粉底，皮膚會有明顯改善

Incandedcent

想問大家依家戴口罩仲會唔會搽防曬

我淨係搽額頭

會呀 都係全面搽完然後上透明碎粉

由細到大黑眼圈都好勁 望落去好殘
有冇好用減淡黑眼圈嘅眼霜推介？

Btw

想試下factiv 有咩入門級必買
見佢爽膚水可以去角質
其實日日用會唔會令到皮膚薄曬

B5同美白精華
今日先補完貨

可以試下the ordinary嗰枝咖啡因先
黑眼圈10枝有9枝都係用咖啡因(或者有咖啡因既 complex專利成分)
如果唔得都係得遮瑕可以

我都係呢兩款
新手試用 好期待
想試下去角質爽膚水但又怕日日用會皮膚薄

X2勁懶

首先 唔洗太斟酌自己一定係乜膚質
膚質嘅分析實在有太多個方向 亦都會跟住時間或者你嘅月經周期改變
你大概可以將毛孔 角質分一個
然後角質層同真皮層 都分一個

第一個係毛孔出油+角質鎖水問題
毛孔出油多定少 角質鎖水能力高低
但係兩樣野中間係冇關係
你可以冇乜油但係唔會乾
或者好多油但係角質鎖唔到水
當中關係好複雜費事再講

但係有一個問題係如果你出油多，平時嘅護膚品又用啲油嘅野，好有機會會養蟎蟲，而呢啲蟲會咬爛晒你嘅角質令到你好乾同埋好容易紅
呢個問題我同好多人講完，有啲人覺得自己可能真係呢個問題就自己去睇皮膚科醫生，真係confirm咗係生太多蟲

第二個角質vs真皮就係厚薄度
角質太薄會影響到皮膚對於外界嘅刺激忍耐度
而真皮層薄亦都會令到你好容易就見到面嘅血管
如果人老化就會角質越嚟越厚，真皮層越嚟越薄
所以vit a(retinol)會叫做抗老第一把手，就係佢嘅功效係同老化相反

overall 嚟講我覺得你個問題有可能係生蟲
你平時嘅護膚品/本身嘅油養蟲
唔好諗住普通嘅護膚品可以幫到你啲乜嘢
呢個問題係要睇醫生
我見過啲”護膚達人”一直以為自己係皮膚敏感/天生乾
點知原來係生太多蟲引起既酒糟
一用殺蟲藥就即刻好好多，唔再咁易紅

角質有可能會薄
真皮唔會薄(冇乜skincare入到真皮層)

見wb絲講開retinol
想問下你有無用？
用過the original 太油頂唔順比左老母
廿中覺得要用了

驚打針返唔到轉頭
咁我都係投向遮瑕懷抱算

其實係咪每日用一次呢d去角質既爽膚水就夠

好多隱閉性粉刺係面頰位
係咪要多啲去角質同用酸?
諗緊試唔試靈芝水同埋DR WU杏仁酸
有冇絲打有咩推薦

大家準備好未

我暫時試咗dr. wu杏仁酸一、兩個星期
同時用幸福肌角質毛孔淨化面膜
感覺上啲紅印係退緊

多謝絲打詳細嘅回覆
你講完我都覺應該關塵蟎事
平時少換枕頭床單嗰啲

皮膚上蟎蟲過多係有機會係咁生白頭

但係我冇乜紅印問題

近排成日戴口罩想買d清爽D既粉底

想問下有無絲打用過curel bb cream?
適唔適合混油肌用？

或者有無咩礦物粉推介？
我之前用過Only minerals美白個款
覺得麻麻地

驚一日兩次會令角質薄左
求高人指點

之前食過A酸，已經停咗成年，宜家都好少生暗瘡
一直都有mon呢個most，見到好多絲打都推幸福肌
今次想趁佢週年慶入手
爬咗文發覺大家都推不再孔荒同去角質面膜
唔知咁多位絲打仲有冇其他推介？
同埋想問下週年慶啲產品係咪好難搶
利伸：食完A酸之後變咗偏乾肌，個鼻好多黑頭
主要想保濕同美白
唔該哂～

去角質toner買pixi好定factiv好

唔執都唔知咁得人驚執完之後我諗我嚟緊一年都唔會再買

齋底妝類已經唔想執
眼影 唇膏放棄

眼影真係搞唔掂

要小心睇眼影同唇膏有冇發霉 濕粉開左過一年就扔左佢啦

pixi toner同factiv性質唔一樣架
pixi一星期用一至兩次，factiv每日早晚用

lm睇圖

已經掉咗好多

真係搞唔掂 swatch眼影我諗要五個鐘

大家啲化妝品會唔會過咗三年就揼特別係唇膏眼影

睇你本身膚質
多油用2次冇問題
冇乜油出又擔心咪用1次
toner正常濃度低，其實冇乜嘢
呢啲好 flexible

睇唔到相我俾唔到exact既comment
白頭有好多原因
特別係而家成日都要戴口罩
講真我自己都焗左好多粉刺出嚟，要走去睇醫生傾食返A酸定用differin好

但如果咁特別 只係生係一個特定嘅位置
有冇可能係你會化妝然後你嘅掃好耐冇洗
因為我試過contour掃有排冇洗
jaw line谷左堆粉刺
一洗就冇事

yes
有幾種藥皮膚科會拎嚟外用殺蟲
宜家最hit應該係Soolnatra
台灣公價大概都要700hkd一枝
俾你做定心理準備
香港如果有 應該仲貴

舊版gucci係我最鍾意嘅之一
佢其他化妝品都好用
可惜唔再出

我都係佢個粉餅同胭脂都好好用

我用完幾舊之後 原來已經停產買唔番
咁多個fashion brand佢都係最好用之一 又靚
burberry都好用 平實啲囉

感謝

請問有無絲打用過日本amplitude枝粉底
好唔好用？係唔係好低coverage?

我依家唔捨得用
諗住珍藏留返俾個孫

想問下幾時週年慶
去角質同敏感時刻都好好用!

我見大家都有推佢既防曬，都係最近先入手不再孔慌同美好時光，其他都未用過，要等其他絲解答

新去角質面膜質地唔同咗 難推咗
比較鍾意以前有粒粒個種feel

好想試，但功效係未一樣？

功效一樣 係手感唔同

有冇人試過佢新出果款精華油膠囊?

唔該絲打

好用，用完第二朝皮膚係靚咗
易吸受，唔笠
唯一缺點係浸味

用過 低coverage 不過幾保濕同持久

啱唔啱夏天混乾肌用？
睇review好似好貼無咩粉感好正
不過都幾貴

用完啲黑頭浮出黎係咪唔洗特登擠出黎㗎

我偏乾肌 冬天用得耐有少少乾 夏天未試到住 不過都算貼
唔知點解連埋佢個base一齊用就浮哂黑頭

同我一樣 我都係鐘意以前個配方 而家粒粒無咁明顯 又難推 感覺麻麻

stila調色盤一生推 又抵又好用

我自己就夜晚先用

大家有冇遮瑕推介
純粹遮痘印
希望有支Long lasting支

the saem

請問係膏定液

用緊the saem遮瑕液1.5, 唔急遮瑕度OK, 之前去韓國掃左幾枝返黎慢慢用

**唔乾, 打錯字

液呀 我用黎遮黑眼圈 每次都係點好少好少就夠

新手想買第一塊修容
想可以修鼻+腮骨位
BBIA花生 4XL版好 定TOO COOL FOR SCHOOL三色陰影好
利申 膚色偏黃 應該第二白?

有筆直kevyn aucoin sculpting powder
無就 palldio
mac omega鼻影都好出名 但無試過

好似好靚

我買左枝雙頭 一邊液一邊膏 幾好用 用完直接上碎粉靚到呢

唇膏眼影未必會，但係唇彩tint嗰啲會揼，粉狀嗰啲我當我未死佢就未過期，我仲留住人生第一盒眼影，但係唔敢用

個人覺得too school for school 太warm,
上得多好黃唔自然
陰影色應該要灰返啲

唇膏成日都心思思諗緊點好

唇膏變質好易知
質地變到好難推、氣味變左
眼影就唔會揼
會定時噴下酒精消毒下咁

酒精你係噴喺邊個位咁如果唔會揼嘅話會唔會用

想問下有冇絲打用過dr wu玻尿酸保濕精華？
或者innisfree綠茶籽保濕精華？

我噴係眼影上面 1-2下
之前跌碎過既眼影 都係加酒精攪勻
會繼續用呀但無可能用得哂，成30盒
Colourpop個啲super shock shadow一早乾哂

睇左Catie條新片好似有d滅火

啱啱睇咗 有少少失望
本身對佢期望仲幾高

睇catie講到好差咁 都係用返muf/covermark好過

我以為係鼻影要灰only
即係腮位都應該灰?
btw KA同palladio係咪香港都冇?
上連卡佛個網睇KA搵唔到陰影粉

16:30開始睇佢有講 陰影應該要灰/cool tone
不過too cool for school 我用真心黃
諗緊買ROM&ND better than shape 01色
我係順便推介埋呢個youtube channel嘅

絲打你本身係cool tone白? 定都係偏黃
好少睇歐美utuber覺得同亞洲人差好遠

我係黃tone白
我直頭輕手掃omega做contour睇落都ok
我覺得除非本身個人好黃 否則我唔太鐘意上完陰影塊面黃咗

用過dr wu
完全冇感覺
利申混合肌

唔正常
正常我針清只係會少少紅冇傷口唔會變成印

星期二朝早買 星期三晏就就收到

係今個星期既事

我針清完都係有印有傷口
仲會第二日浮返啲燶，但佢話啲濃係係底浮上黎，用棉花棒推返出黎就得

想問下幸福肌有咩推介做左佢個問卷建議我用呢啲：不老容顏保濕精華露、多效抗痘精華乳、粉刺代謝精華、美好時光全能基礎乳

暗瘡肌多暗粒

好伏喎

星期二落 琴日收到

我都係第一次試

想問下宜家邊到買mufe平 唔想係香港買

人人都唔同個喎 有啲人會好紅有啲人會冇乜嘢 同埋其實都係次次都會唔同

主要睇手勢同塊面污唔污糟
但佢有極多印多數都係手勢問題

我如果針清大痘會結焦，留唔留痘疤就睇手勢
我之前有兩次都針清大痘，一次就結焦然後好快無事，印好快淡
但一次就結焦之後變痘疤，仲要痘疤中帶有紅印，宜家都未退色
另外間美容院話如果針清後塊面太乾容易發炎，要做好保濕，唔知真唔真

KA 我係Selfridges 買 palladio搵代購

Joyce beauty有KA
KA陰影粉 係咁多隻用過最好用用到Hit哂Pan

想問下塊面太多蟎蟲係咪一定會爆好多瘡
上網睇完都唔係好識分自己係唔係
我係多黑頭 毛孔粗大 出油多 有時夜晚塊面會有好細忽有dd痕 呢啲都中 但就好少爆瘡
自己細個嗰陣唔識 成日吱個鼻 同埋吱完就算唔保養返
同埋以前成日泛紅 不過依家好咗好多 好少紅同埋一陣就退

shiseido最近有雙倍積分，我差3百分就滿4000積分，諗住買睫毛膏換口紅
想問下shiseido嘅睫毛膏好唔好用？
平時用開平價牌子嘅無留意

口紅
香港叫唇膏啊

大陸人？

感謝分享

見你地都咁推 遲下就去買

有冇油肌試過用sukin facial moisturiser
同埋邊間黃店有得買 網店都得咖

無街出 冇唔罩 無得化妝 好苦悶

我最近勤力左護膚

有無睇過look fantastic 同Watson's?

想問吓點解婦科問題要 keep 住打？

呢排都想試吓打班
見 workbitch 絲之前話台灣打係醫生打
連埋機票酒店都同香港差唔多
想問遊客去打除咗無 follow up
有冇其他咩 concern
會唔會好抗拒遊客？

Simon iherb 有

官網話Watson 有但唔見

Thx

玩眼妝

有冇睇我前面篇長文
唔使執着自己係乜嘢膚質
而且一個人塊面唔同地方嘅膚質都可以唔同
之間嘅關係好複雜 唔係油性乾性混合性就搞掂
冇導致一啲令到你有困擾嘅問題其實就冇事
eg爛面 暗粒 敏感 泛紅

信ipsa不如直接睇皮膚科醫生
不過個醫生會好多謝你送錢俾佢

因為荷爾蒙嘅失調係會容易導致有肝斑
所以女性有啲就算本身冇婦科問題
生完仔之後可能會突然間失控爆一堆斑出嚟
我身邊都有朋友因為食避孕藥跟住生斑
問我有冇得搞
我都係答佢除咗停藥之外+keep住打laser都冇辦法

冇concern
好多香港人去台灣睇皮膚科醫生
所以冇乜問題
有咩問題佢哋用開line, 可以down定先 問佢哋
只不過而家封咗關暫時都去唔到台灣住

揀邊個醫生都係問題
因為美上美比較aggressive
我慢慢都聽到有啲人話太重手
所以有啲位可能本身冇問題變咗有少少凹咗
但整體來講台灣嘅皮膚科都係好過香港

新手lm
google見連登都好多人推介the saem遮瑕
想問下呢啲韓系遮瑕隻色是咪都會偏淺色？
見hktvmall都係50蚊一支 買兩支仲送面膜 有啲想衝

我之前用過1號色 太白 1.5號會好少少 但係佢有少少乾 我眼底唔算乾

絲打平時用其他遮瑕/粉底都係用最白嗰隻色？係嘅話都好白下

唔係啊 我mac用nc15 guerlain用01號

如果多暗粒又粉底唔貼
多數都係角質問題
睇吓你枝杏仁酸用咗幾耐
如果至少有一個月但係都好似冇效果
可能真係你個枝對你來講無用
可以去買muslin cloth洗面+去藥房買杜鵑花酸用

skincare 粉底個個都係慢慢用下用下
先搵到最啱自己嘅
用得多先會知道邊一種係啱自己
係要試架啦

咁快
用緊不再孔慌 (無特別好好但係keep住皮膚又好搵到，應該繼續買）
美好時光 （好大支都仲未用晒）
仲有咩推介？
無特別大問題，係乾同以前生粒粒整到皮膚好薄

利申：之前未有account search唔返以前加密post

有冇絲打買左Tati blendiful心思思想試吓

漂左少少灰個頭 想問係咪用紫色洗頭水會甩得慢d 香港邊度易搵 又有得買

我用過覺得冇乜用 啲頭髮仲勁cake

唔該 workbitch 絲
想問多句
打laser呢啲
台灣有冇規範話一定要醫生先打得㗎？

Beauty ranking 黃店 佢有好多款去黃洗頭水

唔撚記得不推文sor

想問下大家植完眼睫毛仲畫眼線嗎
有時植完2.3星期開始甩
就想畫眼線 但係好難畫kick住咁
想問係咪正常

佢既唔係化妝水
係精華濃度既水狀skincare咁解
當精華咁用

正常去得醫美診所都係醫生
但係唔係專科就唔知
最好搵返皮膚科

Colourpop 出花木蘭collection
係咪可以唔使再買Colourpop

想問有冇絲打都係小腿有毛囊角化啲毛孔好深色 但摸落唔突 想知有冇咩方法解決

最近都有同disney d新戲做crossover
個人覺得未去到要擺買，但唔會入手呢個collection。

有冇絲打知coseme store會唔會有 beauty ranking 雖然我都買開但有d遠

想買fenty beauty塊手鏡( 有柄果隻 )
佢寫明係online exclusive
但佢唔送香港 我咗
jeffree star果隻都靚但個鏡面好似唔夠大

諗起佢個sailor moon系列唔送亞洲
嬲撚到我以後都唔再買colourpop

大家有冇髮型師/salon推介？任何區都得

想問幸福肌粉刺代謝精華work唔work？
可以消到暗瘡發炎？

你去普通髮型用品店/求其走入一間髮型店都會有紫色洗頭水

咁我用dr wu杏仁酸都一樣？

我以為得我咁覺得...

絲打膚色係？
1.5同1.75左右應該係啱大部分香港女仔
我膚色係用韓國23號色
1.5就淺色少少拎嚟遮黑眼圈
1.75就同自然膚色差唔多拎嚟遮印
遮瑕度係幾好
上次去韓國都買定好多枝

補多樣先
我膚色係日牌嘅自然偏白-自然
希望幫到你～

thx 我膚色偏黑revlon嘅220/240左右
已經衝咗2號色 應該唔會白得濟啩

Hello我有興趣 around 260

只會畫眼尾

係呀 第二日就會覆

我等左幾日都未覆 唔通我打錯email

幸福肌週年慶係咪要買過野先可以買
有冇絲打可以比我搭單

港澳唔夠10000就貨到自付運費
順豐到港大約30蚊左右

好似唔洗買過野先可以參加
絲打自己買都ok
運費sf到付30蚊左右

粒berry pop跌一跌成塊甩咗出黎又要整

食左兩個幾月未有咩效果見到

keep住黎m都會生2粒暗瘡好煩
不停loop
荷爾蒙冇得搞？

佢隻防曬好似好貴咁？

三倍效果會好啲
同冇咁lup

唔該哂Wb絲

其實冇乜暗瘡正常唔會開A酸俾你
A酸要做雙重避孕 驗血 如果會飲酒又要戒酒
多數叫你慢慢等到老自然就少啲油

用differin/skinoren 好過
除非你真係好憎藥膏既質地

醫生都話有啲人會keep住食5mg
佢都唔建議咁做

我食左2次療程 都係半年10mg/day
最後變左混油
一戴口罩開始爆瘡
又要食返低劑量控住油先

杏仁酸同differin我都有 咁應該唔買呢款
Thanks 絲打解答

+1
可能加埋早排成日通宵開始返發又要返去食低劑量

慎入

A酸係最後手段 唔嚴重多數開荷爾蒙藥/外用藥膏

絲打好白滑

朋友有食A酸 我上網睇資料話A酸後遺症包括抑鬱 問佢有冇 佢話日日睇住皮膚變好 點會有抑鬱 直頭開心到傻左

搭單問dr wu香港邊度有得賣又唔貴 唔想幫襯萬寧

我都想知 我果支係台灣買

想問吓幸福肌寄嚟香港個地址可唔可以填智能櫃or門市地址
好怕送上屋企又冇人收貨

sorry for低能問題，好少網購

可以呀

有冇絲打同時用過factiv eaa 同 幸福肌高效美白精華？ 諗緊買邊隻好

直接填就得架喇，最緊要留啱自己個電話
都幾快收到貨

我係藥房買到

新手第一次買化妝掃，有無性價比好推薦？

Real techniques

睇到！thanks

有無人試過幸福肌既敏感時刻
用開不再孔慌&美好時光
想趁週年慶時下新野
利申 食緊A酸 就黎完療程

bareMinerals blemish remedy 係咪無得賣得返rescue? 仲有無邊隻礦物粉好用做到奶油肌效果? 求推介

有用過 好保濕
但用完覺得冇咩特別唔會回購

everyday minerals jojoba base
平+成份比較pure 用完奶油雞
缺點係會有d暗沉

我都係泛紅肌
有時塊面仲會好痕&甩皮
但又會出暗瘡
想試下會唔會好過不再孔慌

泛紅+痕+甩皮 有d似蟎蟲酒糟肌
會唔會用ezskin好d?

我隻泛紅係有少少似玫瑰痤瘡嗰種 遇到高溫e.g.太陽曬/自己緊張就會面紅 面脥好熱同泛紅嘅情況持久不散
用左敏感時刻穩定左好多

但我無痕同甩皮嘅問題
你可以對比下幸福肌同ezskin先

我都係夜訓
A酸真係神藥(for油痘肌)

呢度有冇絲有用開香薰蠟燭或者擴香推介
呢排成日喺屋企
想間房香噴噴

期待咗好耐既Hershey’s 眼影
買咗cookie n cream，講真有啲失望。
但其實都係買包裝

係啊 好sad

買左啡色嗰盤日日用

啡色嗰盆我有太多相似色
當初比佢嗰格cookie ncream吸引左。
但d色太相似又太淡

本身覺得cookies好吸引好靚但見catie試用完全唔出色所以先買啡 意外地幾好用

你搞到我好想買多盒啡呀。而家重有邊度有得買

我知邊度有 不過佢係代
但係黃店

交底ig

Tg？ 費事好似賣廣告

Amazon jp

我淨係知jo malone 唔好用
要好近先聞到

好彩有你提
喺selfridges睇緊

重送到野過嚟咩

送到呀
我睇日罩見到佢有

你買咩味 我用緊 peony & blush 唔燒放係床頭都香喎

有無絲打有用開韓國月con
未開封可以放到幾多年
個盒淨係寫咗製造日期

Thanks 上網睇下先
有冇味推介

english pear/orange blossom/sea salt n wood sage
唔係放床頭 間房唔大都聞唔到
黎緊應該試diptyque

粒閃真係世界級雖然其他色已經有好多

想問有冇人有大腿內側黑黑地既問題 有冇咩計可以退黑

我有朋友用過The ordinary嘅維C粉溝落啲潤膚膏到搽腳
佢話有白到
絲打可以參考下

Hermes出唇膏，好靚好燒

我買開floris 好香
平就bath & body works

郭政鴻來嘅喂

我都想買但唔可以買
btw 唔好睇人血饅頭雪姨啦

想夾

等你包膠

cp個新palette咁既色仲諗住睇pan幾靚想買
黃底人用應該似打瘀咗

美國Bath and body work
又平又大個又多香味 不過我之前係美國買
香港淨見過格仔舖個d有

我1月尾喺bath and body work官網買搓手液集運成個月先到

笑撚死
我第一次見到佢以為係男人
仲以為係trans kol (no offense 好似Sony Chan嗰type)
之後先發現好似真係女人？

我買過佢地盒紫色眼影，化完成個人妖咁

點解唔可以買既 係唔買得Hermes?

人血饅頭

唔係 因為我有九十幾枝唇膏我禁止自己今年買嘢

90cls

#274 有swatch搞咗幾個鐘

個個就係你

hermes唇膏可以睇呢個台灣youtuber
我燒到11 18 75 85
但我唔會買
你哋買咗可唔可以放上嚟俾我j下

好詳盡 thanks絲打

想問下有無邊間美容做去暗瘡印做得好？

紫色眼影只可以下眼線點綴下我lilac同it's my pleasure都有

想問下一支用到幾耐？我都有興趣

有冇人用過skin need啲嘢呀？

有香港官網

我用ezskin，未用過dr wu，所以唔知

我都係想試住一枝先 仲想買不再孔慌

呢位絲打同#590絲打
唔好意思啊我湊夠啦
或者你地兩個可以夾啊

有冇人話我知香港呢啲咁濕嘅天氣睫毛點先可以唔dup 次次都係喺屋企好靚然後出到街跌哂
已經用canmake隻睫毛打底都係唔得

kate個隻白色睫毛base好掂！
用佢+canmake粉色管黑色膏體個枝

好 下次買黎試吓
Thanks絲打

幾靚 溝咗咩色

全套19隻色
橫掂用唔晒 拎啲黎玩下

Sony Chan elegant過佢好多，又有學識

cp嚟緊會出mulan collab，大家識點做
官方未出po，fan page有sneak peak，依個page較舊嘅兩個mulan posts直頭關咗留言，因為太多人#BoycottMulan #StandwithHongKong, 最新post仲未關，好多天真鬼婆

枝唇膏 忠勇真
邊個用邊個狗乸

支唇膏我以為寫住忠誠勇毅

＋1 初頭未睇清楚都以為係

啱啱望到盒眼影心諗咩料

似蟎蟲型皮膚 我之前都係咁
除左紅+粒粒 仲會痕
我食左一個月低劑量a酸已經冇哂事
但平時skincare要識揀 同埋唔可以過度清潔
以前我都有用foreo
但睇完陳皮靠腰就戒哂d壞習慣

自己又冇痕 其實轉咗好多skincare 呢半年用咗間本地黃店嘅天然skincare 冇乜太大變化

其實天然野唔一定好
反而有機會嚴重d

其實洗咁多錢又Facial 又中醫 到頭來又唔知係咩問題
點解唔正正經經去睇皮膚科

想買保濕精華 本身用緊Factiv覺得唔差
睇大家係咁話tunemarker又心動 呢排又想買ezskin
所以問下大家覺得呢3款邊隻好 準備夏天用
下就會乾到出油既我

btw 唔quote金剛棒
不過皮膚保護屏障受傷都會係咁生暗粒
所以最好唔好係咁磨砂同用洗面機
好長氣 不過其實皮膚科都係咁講

我買左tunemakers神經醯胺200, 用左幾日，未有咩感覺。 Factiv 都好想買

之前買過bbw嘅moonlight path勁香
但係佢好似停左產定係limited edition宜家完全搵唔返隻味

邊間呀？

呢隻味真係好香 百聞不嫌
依加晚晚用緊佢嘅Body lotion

邊間呀？[/quote]

係我都認自己唔應該拖咁耐 睇完陳皮靠腰好多習慣都要改

想問仲有無人想夾幸福肌三倍超抗氧化精華？
未搵到人夾

俾大家燒到ezskin同幸福肌
想問想去黑頭粉刺收毛孔岩用咩產品？
幸福肌既粉絲代謝精華同不再孔慌保濕精華露 好唔好用

推

Glamglow面膜官網100g淨係需要用50g個價錢就買到限時六日

最近轉天氣塊面出油勁咗
我內乾外油
應該用咩好？
想一次過轉晒所有護膚品試試

以前會點蠟燭 但屋企人成日驚我燒左成間屋
見到絲打講meltcup 今日即刻買左
而家買個部機送3個cup
好期待今晚可能試fluffy towel

我都係
啱啱今日先買到神經醯胺200, 之前想買好耐
但又好想試factiv 同我從不上粉早餐會, 見黃就想課金

突然見到學校老師既名嚇左嚇
其實佢講得好啱
plant extract係好亂既野
多數見到一枝skincare ingredients list
plant extract前面冇其他常見簡單既成份
又一大堆plant extract
就知個formulator好極有限

唔係唔可以加
只不過當佢主要嘅功效係依賴plant extract
多數都冇乜明顯功效
頂多夠普通劑型上既補濕同普通soothing

混油就冇乜需要用膠囊
香港天氣都唔太需要

角質mask係極細粒嘅粒子
所以唔怕磨損角質
角質mask值得入手

想請教下 origins/ loccitane買唔買得？
近排想買水濕敷

有用緊 去印係幾好 同埋我係乾肌覺得都吸收得幾快
會唔會試下用少啲份量

幸福肌三倍濃度抗氧化精華 仲有無絲打有興趣 爭2個人夾

我呀

我有佢支body fragrance mist
我個人中意endless weekend 好夏天feel嘅甜味

補唔補濕 想問下呢個係去暗瘡印？乾肌

差一個呀想夾可以tg我

驚踩中藍店陷阱biotherm同kiehl's已經差啲連踩兩次

點解L'Oreal收收埋埋咁撚多牌子

有無絲分享下往年幸福肌周年慶啲野難唔難搶？

想買支foundation 比家母，佢應該中性皮膚，想問estee lauder支double wear同shiseido 嗰支會唔會啱佢？或者有冇其他係好用㗎？想要高遮瑕因為佢多班，同埋佢平時唔化妝淨係會用吓concealer，我又帶唔到佢去試因為佢肯定唔肯比我買支幾百蚊嘅粉底比佢想當生日禮物比個驚喜佢

我呀媽用緊shiseido嗰支 佢話幾好用 呀媽平時都唔化妝 淨係畫眉搽粉底+碎粉
doublewear coverage太高長期用對皮膚唔係幾好
買shiseido啦或可以睇下make up for ever ultra HD

你唔帶佢去試好易買錯色號喎

唔該曬絲打我自己都幾鐘意shiseido呢個牌子

唯有我自己去睇吓啲色帶佢去肯定買唔到

你坽佢用開嗰枝concealer去對比下

係呀 暗瘡印好有效 但完全唔補濕 但都唔會令皮膚變乾

oicc thxx

平時用兩下
今日用一下好似都okay唔該絲打

個別商品會好快賣晒，我應該會聽日開賣就買

想問下週年慶買幸福肌係咪全年最平嘅時候？
年尾會唔會都有好似早幾個月買一送一活動

諗緊係咪要all in週年慶 定係留d遲下買

我想問有冇絲想夾幸福肌超強抗氧化精華？
可以tg我

例如邊啲

佢官網一出po就會去留言🤬 仲有sailormoon cp bye bye

買一送一
佢開咗咁多年呢次係第二次
唔好諗太多
正常all in 半年-1年量
其他優惠日子有機會平過週年慶(多數未必)先再入貨
利申用得最多係精華露，之前中秋係平過週年
加埋買一送一
所以貨存已經夠一年
今次淨係買枝洗面就算

收到!
聽日要大出血了

之前經過有買過嚟用 齋聞就好香 但點著之後基本上係冇味 想請教一下絲打係咪關size事

個人經驗，2 wick或3 wick會燒得快好多，同時香味都會勁好多

Loccitane我印象幾好
雖然係玄學系植物護理，但夠天然溫和，支乳木果hand cream保濕力都ok

sis用開藍色定金色嘅蠟菊系列？

我洗面仲有好多未用完
依家cream同眼霜都用origins，幾好但有啲想轉loccitane蠟菊玩
白皇后可能會送比朋友用~

利申 巴 廿頭油肌

我啲洗面仲要好多都L'Or狗野來（以前唔識買落送落一堆vichy biotherm），頹頹地

題外話大家覺得咩電話自拍最靚

Sony?

我都係用sony 但佢啲前鏡連旗艦都係得800萬 影出黎好似十年前 xanga年代啲mk咁....

有佢唯一一部有千幾萬前鏡既機 唔捨得掉
夠光果時真係好清楚

買咗幸福肌

搵唔到隱藏版商品係乜既

買咗+1
無限回購角質面膜同防曬

防曬好好好貴

係咪200入嗰隻精華油？

幸福肌lag到宜家都未買到

仲load緊

幸福肌個網load 唔到

幸福肌 原本好快禁曬要買啲野 手殘入錯信用卡no 要重新黎過 而家好慢

我兩樣都買咗
去角質第一次買都入咗兩枝 見你地日推夜推
好期待

有咁多幸福肌用家咩
上年都冇咁lag

但好好用！唔笠又薄 用完佢粉底都唔洗用

應該係呢個，我想要潤唇膏多d

想問比完錢係未彈番出去，要重新登入，見到我訂單狀態係未付款？

都係比呢個po 燒到

真係好Lag 一路比錢個陣 唔知點解係咁飛左我去其他頁面搞到要係咁再比錢

正常應該唔洗重新登入 比完錢個下 應該有句野彈出黎 成功付款
訂單狀態都會跟住轉 銀行有無過數記錄？

玩左半個鐘終於買到幸福肌

你咁講我會後悔買得一枝

個下佢有話我成功付款呀，有過數紀錄但仲係話我未付款

已經買左高效美白同超抗氧精華三入
有冇人想夾一支試下？

可能岩岩未load 得切，岩岩轉左已付款啦

用手機safari俾錢冇彈過
大家可以試下

我都係手機safari俾
一take過

我都係兩枝兩枝咁買控油型真係無得頂

我頭先太心急見到未付款就取消咗張單
之後又碌多次係成功付款嘅
但頭先我PM個客服佢同我講果張未付款嘅單其實係有過到數
好彩佢話會退返錢俾我
個網真係太lag了

終於買到三倍抗氧化
想知係咪一定要冷藏架？唔想放入個雪櫃
感覺次次拎出黎掂到雪櫃好污糟

想問下 皮膚容易塞 起白頭
適唔適合用美好時光？
睇緊美好時光同埋ezskin個保濕膠同保濕乳

洗面護膚一向好簡單
Ezskin 洗面霜-> avene水-> cetaphil lotion -> a酸
覺得cetaphil有啲厚
唔該晒

佢個網話開封前都要放入雪櫃
-------
Q7：三倍濃度‧超抗氧化精華有特別的味道、偏茶色外觀，是正常的嗎？
A7：超抗氧化精華的味道來自於硫辛酸，為了保障添加的濃度能達到抗氧化效果，帶輕微硫磺溫泉味道是必然的。 三倍濃度的味道，則除了來自加碼濃度的硫辛酸之外，還有新成員牡丹酚的獨特香氛。三倍濃度的顏色，來自硫辛酸（黃色）與EUK-134（紫色）的混合色。超抗氧化精華與三倍濃度的差別在三倍濃度的顏色更深的明顯有感。 顏色，是保障高濃度高活性的視覺指標。當您保存良好時，譬如放在冰箱5℃冷藏，這顏色就能久久維持深色調。當您任意放置在室溫下、甚至更熱的環境，大約一個月左右，您就能有感看得出顏色變淡。特別是EUK-134，對熱非常敏感，要有高活性，建議開封前以冷藏的方式保存。

我想夾！！

想夾一枝高效美白！

請問幸福肌有冇做動物測試
上佢官網好似見唔到

要放雪櫃買個mini雪櫃放

都想試下
成日覺得護膚品同雪櫃d凍肉 野食一齊放會滋生細菌

用保鮮紙包住

我諗我會用保鮮袋/保鮮盒裝住去隔絕啲細菌

你留 tg 丫～

你留個 tg 我搵你丫～

我混油驚控油會乾揀咗透氣，早知揀控油啦

我乾肌 想問控油會唔會太乾？

我冬天乾夏天混乾，都係買左透氣，希望啱用啦
宜家仲要預埋戴口罩會焗

23696埋單結束

唔想見到帳單

我都買左HKD 5千7 好肉痛

我都係買左透氣
試下先
而家日日唔出街 一支應該可以用到下次減價

透氣同控油都有用過
兩個都有啲似
兩隻都好薄
不過控油再薄啲 無咁笠
雖然話係控油但一啲都唔乾
我混乾 朋友乾肌
冬天用用控油型都無問題
夏天用就更爽

幸福肌支抗氧化好吸引
但想問下係咪要溝返佢地既精華露先有效？
有冇絲打都會溝其他化妝水黎用

幸福肌送唔送去英國

買咩買左五千幾
我買左900已經好肉赤

有無絲打有買三倍抗氧化想搵人夾一支
想買支試下黎去印

問左客服係呢隻

控油係薄過透氣架，所以應該唔啱你

點解我買唔到幸福肌 次次話我交易失敗
問左客服 佢話太多人登入信用卡系統 load唔到
之前買過幾次都得 有冇人好似我咁

想問下控油薄過透氣，唔係會冇咁焗？應該會舒服啲？

幸福肌 今朝落order ，啱啱已經ship 咗
好期待，買咗啲新款試

我係夏天用控油，冬天用透氣
控油薄啲無咁焗
透氣對油肌黎講都有啲滋潤，冬天用啱啱好

我都係諗住咁用，唔該絲打

我幾乎全部都用幸福肌
防曬(透氣）x2
x1
嫩透奇蹟2
多效抗老精華x3
超抗氧化（3枝）x1
粉刺代謝（3枝）x1
不再孔慌x4
卸妝油x2
角質毛孔x1

屋企本身仲有3枝防曬（1枝透氣1枝控油已經開左應該就用完） 1枝卸妝油（開左）1枝美好時光（開左）超抗氧化（4枝 有1枝用緊）高效美白（4枝有1枝用緊）1枝不再孔慌（用緊）1枝卸妝油(用緊）1枝洗面

上年買左HKD3000 完全唔夠用 唯有正價買 但覺得好肉赤 希望今年咁買會夠用

分享返：
1. 其實佢既洗面我唔識分好唔好用 但我覺得有d貴 用曬應該會買ezskin洗面 好似平一半
2. 防曬 我當粉底用 好正
3. 卸妝油 我覺得大部份卸妝同幸福肌價錢差唔多 我用開又冇出過事 所以繼續用
而其他產品我覺得不過不失 因為用開無問題 又唔想再試其他 驚唔岩用仲大獲 所以一直回購
利申：我食a酸期間都係用幸福肌 食完都繼續用
皮膚一直冇乜問題 唔知算唔算幸福肌改善到皮膚 但我覺得只要唔生暗瘡 皮膚就算好

全部都有色 控油好似黑過透氣少少

點都薄過cetaphil
而且100ml有排你用

快到咁？
我十點落單都未轉status

我可以share一枝精華啊

我都Ship左 好快手

我殘到成個阿叔咁搞唔掂

導入有冇推介

乾肌，呢排出街都只係查防曬，落完妝洗埋臉都係甩皮點搞好 岩岩新開左ezskin燕麥卸妝乳配cosrx 洗臉 係未支洗臉唔岩我

原來你係巴打
男仔冇咁易殘架

有冇絲打都有興趣入坑試下幸福肌 可以一齊share運費

唔好意思我想問大家係邊到買ezskin?
俾大家燒到想試佢既洗面

官網 跟住用集運運過黎

精神過勞搞到個人望落去好殘好老，唔想行大叔路線

想問有冇巴絲用過呢兩隻cream 我混乾肌 t字偏油 之前用開curel 想試吓其他

cerave 個lotion 幾薄
香港黎講夠保濕wor
我都係同你差唔多用ezskin 洗面同埋avene 水

睇下陳皮d 文章
如果你防曬冇色又唔係防水果種都可以唔洗特登落妝
btw ezskin 燕麥卸妝好舒服

ezskin係咪淨係卸到淡妝？
平時會有色防曬+粉餅

我平時化全妝都卸到，我抹走左之後會再用ezskin 綠色果支洗面洗
依排底妝都係avene 防曬+粉餅

有色防曬呀就係

selfridges全年免運費

咁用ezskin 卸妝應該唔會太乾既

ezskin 洗面有兩種
一支藍色好似好溫和，應該岩乾肌多d
另一支綠色就勁d

係要做到vip？定係普通member都得

咁我用埋佢支洗面睇下會唔會好啲先，乾真係好難搞

普通member 比幾舊水就得啦

想問埋你係未跟佢寫法咁用，用紙巾抹走啲卸妝就洗面？

我係呀
乾手乾面按摩d 卸妝乳上面之後用紙巾抹走
過一次水之後用返ezskin 綠色洗面正常咁洗
利申：混合肌

oic試過喺嗰度買嘢 諗住買

未試*

好 唔該曬你

可以一齊夾喎

我諗住下個月買呢排無錢

今年好似好多貨咁，唔見有好多野好快賣哂

我之前都成日以為loccitane唔買得

粉刺精華賣晒好傷心

Cerave 係 L’Oréal group 我中過伏

講起替代品
Kiehl's呢啲垃圾偽天然牌子真係好易搵到替代，Origins、Florihana、L'Occitane之類都代替到佢
反而Biotherm、Helena Rubuinstein真係難啲搵到類似品牌

我之前成日凝住Biotherm應該買得
點知佢都係藍店

頭皮我用christophe robin rose
髮尾用diane, 吹頭時再用護髮油

係好麻煩，但鬼叫自己個頭咁難搞

幸福肌話我張單未付款
但我又收到信用咭扣錢sms
係咪要等一陣先更新到情況？

柯煙左五枝透氣想改

唔好意思呀我呢邊夾夠人喇

我都想要控油呀 不過唔緊要啦透氣太笠就留返冬天用

加00 係頭

eg 0091234567

iphone真係明明照鏡都無咁柒 前鏡頭一影 咩暇疵都放大哂

因為我由一開始護膚化妝已經睇過呢個post
所以冇買過呢啲牌子嘅嘢 唔使搵代替品
淨係識係咪出名落妝水？

落妝水係bioderma

係 我今日都係咁 佢話銀行啲訊息連去佢地個邊都要一段時間 加上多人買都要啲時間處理

溫泉保濕野居多
卸妝係bioderma～

ohhhhh nooooooo
多謝提醒

八卦問下你地用邊間台灣集運

網購口罩俾人屌到仆街又報狗又報海關果間

我諗緊買loccitane 或者 apivita

diane你用緊邊隻其實我唔知自己係唔係頭皮油乾性頭髮
無出街就隔日洗頭 即係今日洗咗頭 聽日個頭髮就冇事 但係去到後日 頭頂就會好油但係頭髮其實都係好乾

我唔信消委會

buyandXXXX?

我相信沒有比較沒有傷害可能絲打你都會覺得透氣唔差

人夾人我自己用覺得ok 不過依家就唔知啦

Biotherm 同佢八字唔夾 用咩都覺冇效 香料味又好重咁 最後blacklist埋個brand

奇蹟水ok嘅
其他產品不了

依家成個牌子都不了

上次用左
本身驚伏 但佢台灣倉都ok快
買左4支野 運費$15

Diane 冬天用貴油line，夏天用森林line
咁你個頭唔算油啦，真係油頭係捱唔到一日唔油

Oicc diane我用緊嗰隻香水洗頭水嗰個系列

新手第一次買幸福肌，想襯佢週年入手，想問下應該買高效美白定三倍濃度
我諗我應該會再買埋不再孔慌同防曬

利申 敏感混乾，有荷爾蒙斑

三倍
美白其實真係唔太值得投資
做好防曬然後去打laser係最實際
個幾百蚊美白精華錢都唔使浪費

揀非SLS/SLES既洗頭水
好多都已經ok 唔用SLS價錢都唔會太平
同埋一定要洗頭洗2次
用啲cheap雞護髮素再用髮尾油

利申 頭髮乾 全頭keep住漂到好淺

Burberry 同nars 嗰幾支屎色唇膏好靚吖
無買個Burberry 嘅唇膏想知貴唔貴
利申，呢排先知原來Burberry 都有出化妝品，覺得自己好孤陋寡聞

好開心wb絲覆我
我睇佢啲介紹，三倍係岩熟齡肌用，我係咪應該用返普通嗰隻

姐係美白精華其實無乜用?
我塊面好黃同暗 一訓醒個下白淨好多
都諗緊買美白定抗氧化個隻好

見到出面有post講shiseido請左撐警花木蘭做代言人
想死 用開d program防曬 以後無得用

做多d 唇部護理同埋落唇妝落得乾淨d?

超抗氧化精華想夾一枝 有冇TG

shiseido旗下我好多鍾意用

如果搽緊外用a酸，仲可唔可以用幸福肌隻去角質

....咁睇唔開？！

香港好似賣260
唔知有無記錯
不過我通常喺lookfantastic或者feelunique買 成日有減價

唔會啊
買到就買三倍
一次用一滴就夠
反而普通嗰隻係lup啲

會唔會係油脂氧化所以會黃
曬黑嗰種
同氧化既暗唔同
前者用美白 後者用抗氧

我應該唔係曬黑個隻 我d fd都話我其實唔係黑 係黃 好似熄左燈咁暗左
但我係乾肌 會唔會出現油脂氧化

WTF
可唔可以唔好咁呀用埋呢啲狗屎垃圾

絲不如我同你夾？
我大概5000蚊到

先係Adidas 宜家到shiseido仆街

anessa防曬bye

其實佢到底憑咩個個都爭住搵佢咁

混油肌用緊幸福肌嘅不再孔慌/油不得你、粉刺代謝精華同埋美好時光
開頭間唔中用下differin 0.1%用左應該有差唔多半年
最近兩三個月轉左用粉刺代謝精華，幾乎日日搽

之前塊面爆完瘡好返，用左上面啲產品後，
有某幾個位望落係滑，
但摸落皮膚入邊仲有一粒粒咁嘅嘢

睇完陳皮靠腰都有諗過買ezskin嘅抗荳凝膠同煥膚精華
有冇絲打有用過？用呢兩樣係咪清底層啲粉刺會比起differin/幸福肌粉刺精華有效啲？
定係應該keep住用粉刺代謝精華/differin 0.1%（定0.3%)好啲？

點解？

覺得佢次次呢都係話咩大牌子嘅嘢唔好但係比較多細牌子好 跟住成日睇Facebook留言嗰啲人都話今次又收咗幾多錢

自從dyson 風扇開始, 唔再信消委會

做咩 自從唔信消委會嗰一刻開始就已經冇睇過佢啲咩報告

嗰陣話dyson 差過小米
已經覺得好撚戇鳩

之後仲俾人踢爆消委會自己office 係用dyson 風扇

之後我就無再睇過佢哋啲報告

屌原來呢單野記得啦 講真佢有呢啲測試嘅時候我就已經有懷疑其實有冇收到錢

日本公司嚟講鍾意kanebo多啲
In kanebo we trust

介紹返kanebo旗下牌子貴哪有kanebo / twany / impress / milano collection (天使碎粉)
中價有suqqu / lunasol / sensai / coffret dor
開價有kate / media / freeplus
仲有好多但我唔記得

btw twany century cream foundation好用
之前post過review有興趣我可以搵返

貴嘅*

用緊maro綠色果枝
本身夜晚洗完頭去到第日晏就頭頂已經好油
用咗呢隻去到夜晚都唔會好笠

唔識佢 但佢第一幅個樣仲醜過史力加入面個盧仔

仲會生痘就擺定枝抗痘凝膠睇門口
此生不能沒有
啱啱開始時我會搽全面 洗臉時會洗到大粒粉刺出黎MAGIC

要罷買shiseido
但前排買左佢個超進化持久粉底幾好用
有冇代替品

有啲sad....
anessa防曬好用，NARS 唇膏胭脂都用開...LM 盒胭脂最近仲想買
但shiseido本身啲嘢我麻麻哋，用過粉底同唇膏都唔夾

依家好可惜一個百年老牌子搞成咁
本身我都幾中意呢個牌子

算啦唔再買啦

想問下用幸福肌既絲打
你地會唔會成set咁用？

佢suggest我用
（乾肌 主要問題係皮膚暗黃）
溫和無泡潔膚膠
敏感時刻保濕精華露
超抗氧化精華 /高效美白精華
美好時光全能基礎乳

有無邊枝其實無特別定其實成set用會好d?
我用開cream 佢個基礎乳會唔會唔夠潤呢？
同埋超抗氧化同三倍效果有咩唔同架
唔該晒

格離post睇到 好多都係shiseido旗下

用緊Bare minerals隻blemish rescue礦物粉底
算啦 用完佢會留意only minerals, etvos

已經戒用粉底差唔多成年
Keep住淨係用粉餅
爆完暗瘡果一邊面仲係比較唔穩定會間唔中生下瘡啊
尤其而家戴口罩仲更加易生
絲打有冇用佢其他產品？
見佢建議連埋抗蔓淨荳乳液同埋煥膚精華一齊用
淨係買佢枝抗痘凝膠係咪夠做清到粉刺？

跟呢個買

試下too faced / Charlotte Tilbury / mufe HD？

Kanebo group:
Freeplus, kanebo, Kate,lunasol, sensai, impress, twanty, suisai, Milano collection, Dew, evita, coffret dor, lissage,L’equi

Kose group:
雪肌精, decorte , fasio, kose, visee, Elsia, Jill stuart , infinity, predia, addiction, Paul stuart, awake, tarte, iMPREA, ONE by kose, lecheri, esprique, Astaluxe, maihada 米肌, nailholic, softymo, bioliss, Je l’aime, clear turn, sun cut, 黑糖精, grace one

打完陣亡

Tarte原來2014年被kose收購左 宜家先知

我又有嘢share
呢排我呢邊都停課
搞到我生理時鐘亂到七彩
我有時夜沖涼夜瞓懶得沖完涼再搽一堆嘢上面（平時用niod起碼搞十五分鐘）
就用呢枝嘢 jit一個銀仔左右搽上面 再按摩五分鐘左右就瞓

第二朝起身覺得感覺同我搽一堆嘢無分別
皮膚狀態都係好穩定

唔識睇成分但見到咁多vitamin同oil感覺成分應該唔差？
workbitch絲如果見到可唔可以幫我睇下

呢枝我用完應該會回購

花王kao 收購左kanebo 所以再補充埋花王d brand

Kanebo group:
Freeplus, kanebo, suqqu, RMK, Kate,lunasol, sensai, impress, twanty, suisai, Allie, Milano collection, Dew, evita, coffret dor, lissage,L’equi, sofina, curel, biore, EST, Aube,

Kose group:
雪肌精, decorte , Albion, fasio, kose, visee, Elsia, Jill stuart , infinity, predia, addiction, Paul stuart, awake, tarte, iMPREA, ONE by kose, lecheri, esprique, Astaluxe, maihada 米肌, nailholic, softymo, bioliss, Je l’aime, clear turn, sun cut, 黑糖精, grace one

另外pola, orbis, three,PDC, skII, nursery, DHC, HABA, minon, ad+, sana, covermark, 石澤研究所, 肌研, dr. Cilabo 都不是shiseido的

即係呢度呢啲可以買？

想問下呢個係mask? 即係用呢個之後就其他護膚步驟都唔使用？唔知有咩功效

算係facial oil?
我係沖完涼洗完面之後乜都唔搽直接搽佢再按摩然後瞓教
第二朝起身都唔會覺得太乾但又唔會感覺成面油咁同埋覺得佢幾易吸收
不過我本身皮膚唔算好差 用佢係因為懶
一個星期都有兩三日咁懶乜都唔想搽

之前同過only minerials 幾薄幾好用 用trial set仲送支掃仔（用左幾年啲毛仲好靚）

噢tsubaki個髮膜好好用有冇替代品推薦

Oh no, 上星期買咗支Anessa防曬
以後唔會再買

竟然咁多外國牌子係sheshido旗下
不過我search Avene 母公司又話係法國Pierre Fabre Dermo-Cosmetique group
咁究竟買唔買得呢？
易爛面嘅我淨係敢用呢枝防曬
如果真係唔用得唯有再搵

有冇巴絲用過Fenty Beauty foundation
最近用開Kate覺得唔錯 但係色號唔多
男仔好難揀得啱啱好

頭先再Google發現原來係日本嘅Avene先係shiseido group
以後買防曬果陣一定會睇清楚係日版定法版

護膚品或者化妝品都會氧化
有冇可能係你乾肌所以會揸啲油份重嘅護膚品
因為唔係曬黑嘅話用美白真係冇乜感覺
但係因為美白多數都有抗氧化能力
都有可能你用會有白
但係唔係本身黑色素少左嘅白

有指定嘅產品再睇成份先答到你
因為有啲會兩樣功效都有
有啲係懶係靠植萃做detox

本身我仲好鍾意資生堂日本嗰堆牌子旗下嘅粉餅
屌
唔撚買

一定係differin最好
唔好諗住護膚品嘅功效有機會好過藥品
係冇可能發生嘅事
然後配合夠保濕嘅護膚品就得

oic thx

咁啱佢建議你用嘅4枝(唔包美白, 我自己覺得佢偏貴冇買過)其實都幾好用
睇你budget
如果真係淨係用一兩支 一定係洗面同三倍
三倍嘅抗氧化成分濃度係普通嗰支嘅三倍
佢只係將保濕嘅成份拎走左啲
但係你本身嘅保濕產品要揀成份簡單啲嘅配合三倍用

Oic 但我一定唔得 我乾肌

我都係乾呀 幾乾下嗰隻

絲打本身係咪偏乾肌

如果係 咁呢支野冇乜特別
我係嫌佢個成份太複雜好似好fancy咁
相對就會變咗每一個成份可以有嘅濃度都唔高
但複雜得來又唔係一堆垃圾成份
始終植物油好多出面牌子都係咁樣大雜燴撈埋一齊
又冇乜大問題

所以你當佢係一個all in one嘅產品黎用係冇問題
但返到亞熱帶地方嘅天氣就未必啱用

briogeo
但貴啲

oic 有機會試下

係呀依家仲係
所以我依家就咁用佢都無乜問題
但唔識睇成分又驚淨係就咁用一枝會唔夠
唔該曬咁我返香港就用返niod

有無絲試過生啲會發黑擠唔到又keep住唔謝嘅瘡
我自己估唔關護膚方面
因為除左嗰粒瘡 其他位皮膚好好
六月生左兩粒 keep 住用la roche posay k+同dermacept
依家先開始㴬 又生多兩粒
同埋有無咩product同k+差唔多 唔想幫襯la roche posay

英國絲表示睇完你地咁講好想買
而排又係時間亂咗，成日未搽嘢就瞓咗

嚟緊春夏想買支輕盈啲嘅face cream/gel
唔洗有咩特別功效，保濕就okay
有無人有推介，想買類似fresh rose face gel個隻興地，諗緊買caudalie隻sorbet/belief aqua bomb 唔知好無
混油肌+多粉刺，用過origin好多隻+clarins 都覺得一般

有冇bareminerals Gen Nude Notorious代替品
鍾意自然色系

briogeo髮膜真心好用
頭髮用完好滑
係mimingmart有得買，支持黃店

試過生背脊

Donki馬油，夠平厚查

邊到買？

Watson’s, HKTVmall

防曬最好用個枝spf30係日版包裝

但我上網見到有法國版嘅Spf30 防曬，不過係滋潤版

滋潤嘅驚爆瘡
不過我一早轉左會 好耐冇用avene

請問絲打用咩防曬呀？因為我見陳皮推薦所以先Keep住有用
平時冇化開妝，又懶得因為防曬而額外卸妝

記得有絲打講頂唔順佢陣味（？）但其實粉紅色都好香

出面有個絲打既光頭post好恐怖
用錯洗頭水搞到啲頭髮無晒勁慘
BTW 之前買左grow gorgeous 生髮精華都幾好用
想試埋佢個髮膜 但呢家好驚用錯野

1幸福肌已經收到喇呢個速度好抵讚！

其實咩係油脂氧化？

My dress睇到 唔知算唔算平

我以前成日生依d瘡 會見到皮膚黑黑地 入面係血黎 用咩護膚品都無用 最後真係睇中醫先好翻 無再生過

係咪內分泌/荷爾蒙問題
我嚟m好亂 通常都係嚟m嗰段時間就生瘡
絲打個陣睇邊個中醫

你就好
我張單一日都未飛到出台灣
不過最近少左好多飛機，都理解

我都有keep住用呢個 4號有分兩款for唔同髮質(幼細/粗硬髮）要揀啱自己髮質
推薦加埋佢個treatment
出面salon做$500up
我買左set 自己喺屋企整 3-4個禮拜一次
配合平時用呢個hair mask啲頭髮靚好多

無追post
有無絲打討論hermes唇膏

暫時未有包膠

啱啱訂咗一枝 21號色
好期待

Bookmarked

驟眼睇d色好螢光咁 黃皮查會唔會好賓賓咁
等絲打包膠

我都收到 好快手

睇過swatch
11 18 21係豆沙色嗰啲 應該唔會伏
75 85就偏紅 都應該無乜事

唔買唔買唔買

正常啊後面留翻就得

呢d係用得？

Yes all non-shiseido group

新post標題係咪要改名
勿提Loreal同shiseido group

我見雪姨包膠都覺得好螢光
但21應該無事
點解唔買

廢J絲過百枝唇膏 佢下決心一年唔買 let’s see

之前salon送過黎試 好正 想問係邊度買

mimingmart 而家已經冇得買
得sephora有

試吓戒乳製品
嗰啲多數荷爾蒙瘡 同埋好容易變成凹洞
最好去買藥膏搽
等佢可以代謝出嚟
如果唔係要搵醫生挑

等於啲食物油放耐左會有種up味
油唔會全部都飽和脂肪酸就會氧化

最近睇緊elta md嗰枝 絲打咩肌
想知控唔控油/笠唔笠

混合酒糟肌 T位會油面頰又會乾 好易有粉刺
覺得佢都控油 上面一陣會好似自己set左咁
我上面用量好多 但都唔笠 好清爽

好似好正 底妝都慳返 又大枝

［勿助長代購勿提L’Oréal Group & Shiseido Group 第一頁有懶人包］化妝護膚討論區#118